搬去黑洞？

垃圾叫春post

認輸喇，認輸喇，唔打喇，呢個論壇唔再有本土派，你地贏喇